(有片)東涌區議員 衝去機場抗議

五名東涌區議員 去機場抗議機管局同衛生署沒有做好防疫把關工作

url]

行動

聯機管局職員都唔戴口罩

空氣推10

空氣推09

空氣推08

空氣推07

空氣推06

空氣推05

空氣推04

空氣推03

空氣推02

空氣推01 bye

Pish!

pish

push

做野

卅幾年前

好過冇

推

琟